csl 11月完約 3hk 有冇iphone 11 plan

如題 請出招

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限